原來心痛既感覺係咁

返工好頹 對任何事冇哂心機
成個腦諗緊佢
個心up住up住 好唔舒服
好難控制唔諗佢

屌尻個腦細！

上司好好人 唔好屌佢

嗯 好心痛...

終於體驗到咩係心碎 心如刀割...

見到任何嘢都會牽起同佢嘅回憶

成個人好似冇咗靈魂咁
變得唔想見人，因為專心唔到同人講嘢

加油呀ching

令自己好忙都冇用，忙完都係唔開心，已經令自己一日做十六個鐘，唔知幾時先好返

從來只有佢可以踏入到自己心靈最深處
唔想要其他人 只想要佢

冇巴打你咁chur
唔食lunch唔放break 日踩12個鐘
收工搭車返去程又諗起佢

係好痛，痛到腸穿肚爛生不如死

我明

我都明
尋晚發夢佢終於無嬲肯理返我 結果一醒返就成個人好sad
最慘係一晚醒幾次 幾次都係差唔多劇情既夢
你點先肯理返我

係
平時發燒感冒 都唔及呢次痛得入心入肺

巴打咩事 講黎聽下

同你一樣
前幾日發夢見到佢覆我wts頻繁咗 每次又多野講
真係好開心
直到瞓醒 先知一場夢

個心up住up住仲辛苦過心痛
明知無可能都仲要諗去掛住

我完全食唔到野。。

連呼吸都痛

好你少少
除咗午晚餐唔食 早餐都會食啲落肚

證明大家中既情花毒都好深

我岩岩磅發覺瘦左10磅

我明 番番下工都忍唔住去廁所喊

呢兩個月工作不斷錯漏百出
頹到連上司既wts都已讀不回